俄羅斯派軍機於中國運回2500萬個口罩

俄羅斯？軍機？

大哥：契弟俾啲口罩嚟

契弟：拿去拿去